odyssey rb1 p牌

見到上網好多都只係2萬左右
如果想買嚟操車，出保險有無難道
買嘅時候有無咩要留意
Thanks

H車保險會比其他牌子貴
另外新牌唔夠歲高齡車又貴

rb1 好車， 價又賤，係睇下雞比， 橫濕，唔識就$700上架啦

我兩年牌出部rb1三保一年八千幾

Odyssey 幾時變左高危車? 巴打你真唔真

你真唔真心

真，Odyssey 保險係貴過 BMW 520i

差一百幾十渣下嘛 我以前渣左二年續都唔覺保險特別貴喎

H車就係原罪呀師兄

MK仔先係原罪